蘭桂坊男女旁若無人 街頭真人騷

蘭桂坊男女旁若無人 街頭真人騷

一對男女周一凌晨時份在蘭桂坊當街纏綸，吸引路人圍觀拍攝。

涉事男女旁若無人當街纏綿，外籍女更坐在男伴身上，不斷郁動身體。

蘭桂坊上演真人騷？市民錢先生周一凌晨1點幾，行經中環蘭桂坊德己立街娛樂行商場對開，就見到成班人圍住一間店舖玻璃櫥窗係咁笑，就好奇咁走去睇吓乜事啦，點知就見到一對年約30零歲嘅外籍女同華裔男子坐喺度激戰，他形容當時女上男下，戰情相當激烈，兩人都十分忘我咁。

錢生話當時嗰對男女慾火焚身，外籍女坐喺男伴身上狂嘴對方，身體又不停上下郁動，男伴都唔弱，當街伸手入女方衣衫內不停游走。

阿錢生話，呢對男女當街纏綿咗5分鐘，圍觀嘅人越嚟越多，有人開始拍片、仲一邊影一邊笑，又有人吱吱斟，之後嗰對男女終於發現自己成為焦點，就好匆忙咁整理衣衫，然後互相扶對方起身走向港鐵站匆匆離開。錢生話兩人離去時腳步浮浮，應該飲咗唔少酒，估計都係酒後亂性累事啦。